一人一套暫時睇過最鐘意嘅電影

我先

The Shawshank Redemption

童夢奇緣

你幫我答左啦

魔戒

Leon

一套好難揀...

The Grand Budapest Hotel

about time

begin again

We Are Marshall

No Country For Old Men

memento
個敘事手法真係好神

利申：唔識睇戲

The Grand Budapest Hotel
對於讀Fine Art人嚟講好正.

2046

3 idiot

wild

Eternal Sunshine of the Spotless Mind

forrest gump

500 days of summer

Rocky1

星際啟示錄

回到未來1～3

fight club

刺激1994雖然係神作，但對我黎講唔夠震撼，因為期望太大。最失望係電影入面無poster個幕

The Dreamers

禮儀師之奏嗚曲

Catch me if you can

Boyhood

On Time

In 打錯

哈爾移動城堡

有種淡淡又莫名既憂傷係裡面 由細到大都唔明結局咁圓滿 但總有種缺失既感覺

Annabelle

我的野蠻女友

一樣
次次聽親lost star都

Mr.Nobody

PK

Forrest Gump

呢套好睇係邊？

baby driver
第一次覺得死一個人咁大件事

呢套應該係史上最高成就嘅飛機片

la la land
入戲院睇左五次

Happy Together (1997)

最近最深刻嘅係，menchastar by the sea

大家都好守規矩 真係一人一套

真係簡一套我會簡 Matrix
當年睇 無論打鬥 特技 拍攝 故事 哲學
真係拍住手出戲院

真係好好睇

千與千尋

重慶森林

Gone girl

我都係 唔知點解好鐘意

有冇人睇過Her
睇完成日ff有個AI女朋友

Love Letter

天空之城

Lalaland

雷霆救兵

Irreversible

Mr. Holmes

into the wild 2003

Pulp Fiction

換諜者

Lolita

Her

雖然講一套 但好想講埋
春光乍洩啊

ABP-645

Top gun
Tom Cruise

霸王別姫

阿虎 OR
LEON

除左果2件哈比人拎魔戒去未日火山條線 其他都勁正

不赦島

Logan

杜琪峰 槍火

言葉之庭

Inside out

頭文字D

Corpse bride

未來戰士

呢套係咪李安納度果套比人isolate果套電影
係嘅話我都好鍾意

Batman V Superman: Dawn Of Justice Ultimate Edition

the dark knight rises

About time

The terminal

Taxi driver
嗰種孤寂好似揮之不去咁

Click

eternal sunshine ...中文：無痛失戀

you talking to me?

Midnight in Paris

藍色大門

商業愛情片中，我覺得呢套真係幾神

完全唔堆砌造作，成套戲落黎好自然，又好感動

The live of others

西片: the dark knight
港產片:無間道

inception 屈機

無間道2

原罪犯

大獨裁者

第一套入戲院睇的戲

打死不離三兄弟

inception

a taxi driver

the best of youth

禮儀師

春光乍洩

V煞

Front of the class

detachment

五億探長雷洛傳

每當變幻時

the pianist

La la land

Lord of War

教父續集

我覺得係蝴蝶效應
睇到結尾真係好震撼
The Dark Knight都比到類似呢種感覺我
犧牲自己嘅精神

Wall E

睇幾多次都會喊

Life of pi

the fault in our stars

The butterfly effect

竟然無人都係fight club

海洋天堂

Dark knight

Sing Street

The Secret Life of Walter Mitty

Good Will Hunting

Robin Williams 啲演技真係無得輸
佢啲自白睇到眼濕濕

In time
個concept好好

intouchables

Good Will Hunting

It's not your fault! It's not your fault! It's not your fault!

12 angry men

其實係咪套套宮歧駿都係咁 呢種咁感真係又愛又恨

倩女幽魂

建黨偉業

睇到好似比人睇穿內心咁 完全拿揑到女人既妒忌心黑暗面

一念無明
Shutter Island

World war Z

靚衫靚車靚景 最鍾意裸泳個一幕
時間就係金錢呢個主題又好 但希望佢可以再拍深入啲

No Country for Old Men

The Dark Knight

godfather

Don't breathe

重睇啦

套套都係咁
借東西的小矮人
結局無咩野 又係咁既感覺

我都好鍾意個世界觀
但都係窮人含撚

godfather 1+2
thr forrest gump

表達手法就
kill bill vol1+2
lock stock and barrel

港產片
無間道
花漾年華

日本片
花火
壞孩子的天空

恐怖郵輪

The Intouchables

令我睇到喊嘅一套戲

機械生活

Before Trilogy

那年遇上世之介

口味獨特，我鐘意睇mw都頂唔順

+1 順便lm

Big fish

丹麥女孩

requiem for a dream

Revolutionary road

狂野時速1-7

秋天的童話

呢套屈曬

whoami

Jumanji

出貓特攻隊都好鐘意

Star Wars ep4-6

LOST in translation

千與千尋
每次睇都好似入左入面個世界咁
久石讓真係好撚正

Atonement

好虐心
睇完勁想打7佢個妹
個人好中意James McAvoy
佢個口音好撚正

六弄咖啡館，冇睇過書直接去睇戲，除左愛情線，友情同親情嗰兩條線都拍得好好，去到套戲中間已經開始喊 睇第二次又係另一種感覺
唔識電影，個人認為真係好值得睇，除左顏卓靈啲重港音普通話，成套戲都好好

toys story .

我不想長大

戰狼2

The Curious Case of Benjamin Button

the pursuit of happyness

inception
拍攝手法好正
由其是酒店入面個part

好多套 得唔得
香港：半支煙/麥兜噹噹伴我心
亞洲其他地區 ：3 idiots
歐美：閃亮人生 /誣網/玩轉身前事

Searching for Bobby Fischer

西洋版棋魂

Sorry我貪心啲
Interstellar
Fast and Furious 系列
Inception

Batman trilogy
三集要揀一集就The Dark Knight

Inception

ボイン大好きしょう太くんのHなイタズラ系列

天堂電影院

作死不離三兄弟定係打死不離三父女

Chungking Express

頭文字d

The secret life of walter mitty

star wars咁多集

你死左架啦
你死左架啦！
隊佢？唔係和仔 你死左架啦!!!

未來戰士續集
一年睇幾次

讓子彈飛

baby driver

gone girl

美國隊長1-3

走投有路

好正喎
同樣係做鰥夫，你望一望最近Viu 陳奕迅個套
其實Eason已經做得幾好
但對比Casey真係好睇到個分別

lm

trainspotting

放逐

旺角卡門

東邪西毒

Terminator 2

救火英雄

月黑高飛就月黑高飛
用埋啲垃圾台灣釋名

Whiplash

珍珠港

Shutter island

三五成群

. kite runner

Collateral

好L好睇

西片 Taxi driver
港產 秋天的童話

乒乓情人夢

成日睇哩套都喊 好奇怪 睇哩套野特別感觸

cashback

Forest gump

MITTY

打死不離三父女

Life is beautiful

Cash Back

衰鬼上帝

武術指導 forest Gump

雲圖

阿甘正傳

西遊記之仙履奇緣
可能我冇乜要求
鐘意以前啲港產笑片

這個殺手不太冷
完全無諗過一個殺手可以咁Warm

Into the wild

PLEBS

呢啲故事
就算知道曬劇情，都一樣會感動

睇幾多次都會鍾意

有指條女係被真入
另外佢套西西里的美麗傳說都好正

咁算一套定三套…

我就只喜歡 before sunset .

Taste of Cherry

Flipped 中文好似係怦然心動

多年前高登巴打介紹

一套好難揀啊… 樓上有啲巴絲打講左喇～

咁我講套應該未出現嫁啦～～

Jumanji

L U C Y

Blue valentine

呢套我都好鐘意
btw fight club

放逐 仲正

家有囍事92

雖然佢無咩大道理或者厲害拍攝手法，情意結黎

睇落好似真入

BTW, 唔明套野有咩咁特別

一噸黃金有幾重？

拍女女女那段有個途人出現但見狀閃走左
人性

the notebook

Life of Pi

fc 鬥

好似除左我之外，所有人都覺得自己有好多時間

underrated

鐘意呢類係咪要睇埋
What's Eating Gilbert Grape
[url]

[/url]

我到而家都唔敢睇

明日之後

Prestige

sincity

7 Pounds
The Pursuit of Happiness
Lala Land

呢套我未睇過

好似幾正
我好鍾意睇成長類

烈日當空，香港制造，billy lynn個類

教父

力王

七武士

Titanic

我揀落水狗

The Imitation Game
好鍾意女主角同男主角講嗰一段說話 用佢地嘅方式一齊生活
貪心少少講多套
Scott Pilgrim vs. the World
成套好漫畫feel 玩得好癲 Edgar Wright

明珠台播太多睇到驚

Predator

其實個位係副導，佢當時唔知Roll緊所以入左鏡

大隻佬

依係咩，謝指教

鋼琴戰曲

個男主角個慘樣真係世界級

bridge to terabitbia 仙境之橋
各方面都唔係最高分，但我就係最鍾意呢一套。

Brazil

識貨

但當時第一次睇真係覺得好好睇～

最後救佢個德國軍官

Stalker

唔單止一套喜劇咁簡單 首先用倒敘法作引入 再用求學時的有趣時刻勾起大家回憶 產生共鳴 最後以兄弟情作昇華 令人感動流涕
腦海中馬上冒起好朋友的身影

一套電影中有笑有淚有反思 實在難得

sorry 最近中文卷做多左

Will Smith
既所有電影
痴線 可以套套都感動到喊 停唔到

Lm

鐵達尼號

On9 Titanic都冇人講？

明日的記憶

故事好簡單，就係講老人痴呆

「即使有一天你的記憶消失忘了我，我還是會這樣牽著你的手慢慢走。」道盡阿茲海默症病患者和病人家屬的絕望和希望。

睇完你會好驚有呢個病，最驚身邊人有呢個病，因為睇住佢慢慢忘記你...忘記到...去未識你之前...

Ingmar Bergman's Persona (1966)

My all time favourite is The Shawshank Redemption.
My 2nd choice is Requiem For A Dream.
My 3rd one is City of God (Brazilian).

全智賢係度彈琴 跟住太鉉送枝花比佢果度
仲有最後 「我遇見未來的男人」
一播canon in C就不行了

my own private idaho

Scott Pilgrim vs. the World

外國：500 days of summer
港產：花樣年華
動畫：Toys Story

十年

White chick ,次次睇親都笑到仆街

Leon the professional

居然有同好啊～我都好鍾意呢套

但我唔識捉西洋棋，唔明點樣play the opponent

介紹巴打另一套叫 fresh (1994) 都係講西洋棋

我覺得都係好好睇

睇完好震撼

Vicky Cristina Barcelona

Hang 機

butterfly effect 1

唔覺overrated咩

自己睇完覺得鍾意的話 理得佢overrated定underrated

殺人回憶

係逆權司機個記者

的士判官

單身動物園 The lobster

我要揸GTR！

Harry Potter系列 除左第一兩集

月黑高飛 真係好震撼

星際啟示錄都比人負評 ？

花樣年華

聽緊

mr nobody

杜琪峰 黑社會

三聖😍
我比較鍾意費理尼

冇人講一百萬零一夜？

Bicentennial Man

無諗住會咁快開估
但開估之後又好期待點玩落去

的士司機
Travis Bickle 完美代表咗一個毒撚嘅nature 同內心世界
覺得自己就係Travis Bickle
一個人生已經冇意義個人
因為識咗隻雞就柒下柒下覺得自己冇咗條命都要保護佢
好想有一個Iris 出現係我生命為我帶人生帶嚟意義

You talkin’ to me

作為一個毒撚真係會自言自語同扮有型
中撚晒

Blade Runner 2049
畫面同音效
尤其天台落雨想摸個AI女 同埋叫隻雞一齊同步化嗰幕

dark shadows
弋時吾知點解sad左好耐
Hannibal
好想食埋ㄧ份